國歌法同國安法今日通過晒，港豬繼續返工生活

香港人冇得救

比政府打壓都覺得唔關自己事

推

我叫佢地唔好掛住返工
佢地反問係咪中央養佢全家
我唔識答

⚠️
由于此讯息不符合国家安全法规，已被屏蔽。

唔返工點移民

人地出晒全港兵力有得唔通過咩

攬炒要有覺悟

你都幾勤力，咩PR公司

香港人，返工!

而樓主只係繼續係連登出post

唔撚返工了，問612拎錢算🤙🏻🤙🏻

其實禾地戴緊面具，扮驚玩下角色扮演遊戲

咁應該要點？樓主有冇建議？

國歌法同國安法今日通過晒，五毛繼續返工生活

鼓勵同呼籲可以用正面啲既言語，
除非你只係想發泄